#. extracted from ./apps/communications/contacts/fb/facebook.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-22 12:38+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: close
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: import
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: update
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: fbFriends
msgctxt "fbFriends"
msgid "Facebook Friends"
msgstr "Facebook 朋友"

#: live-serviceName
msgid "Outlook"
msgstr "Outlook"

#: gmail-serviceName
msgid "Gmail"
msgstr "Gmail"

#: facebook-serviceName
msgctxt "facebook-serviceName"
msgid "Facebook Friends"
msgstr "Facebook 朋友"

#: selectAll
msgid "Select All"
msgstr "全部選擇"

#: deselectAll
msgid "Deselect all"
msgstr "全部不選"

#: viewAll
msgid "View All Facebook Friends"
msgstr "檢視所有的 Facebook 朋友"

#: viewRecommend
msgid "View Only Recommended"
msgstr "僅檢視推薦項目"

#: linkProposal
msgctxt "linkProposal"
msgid "{[ plural(numFriends) ]}"
msgstr "{[ plural(numFriends) ]}"

#: linkProposal[zero]
msgid "No matching friends. Showing all"
msgstr "沒有符合的朋友。改顯示全部"

#: linkProposal[one]
msgid "Select the recommended one"
msgstr "選擇建議的朋友"

#: linkProposal[two]
msgctxt "linkProposal[two]"
msgid "Select a recommended one"
msgstr "選擇建議的朋友"

#: linkProposal[few]
msgctxt "linkProposal[few]"
msgid "Select a recommended one"
msgstr "選擇建議的朋友"

#: linkProposal[many]
msgctxt "linkProposal[many]"
msgid "Select a recommended one"
msgstr "選擇建議的朋友"

#: linkProposal[other]
msgctxt "linkProposal[other]"
msgid "Select a recommended one"
msgstr "選擇建議的朋友"

#: fbFriendsFound
msgctxt "fbFriendsFound"
msgid "{[ plural(numFriends) ]}"
msgstr "{[ plural(numFriends) ]}"

#: fbFriendsFound[zero]
msgid "All your friends are imported"
msgstr "已匯入您所有的朋友"

#: fbFriendsFound[one]
msgid "Found one friend to import"
msgstr "找到一位可匯入的朋友"

#: fbFriendsFound[two]
msgctxt "fbFriendsFound[two]"
msgid "Found {{numFriends}} friends to import"
msgstr "找到 {{numFriends}} 位可以匯入的朋友"

#: fbFriendsFound[few]
msgctxt "fbFriendsFound[few]"
msgid "Found {{numFriends}} friends to import"
msgstr "找到 {{numFriends}} 位可以匯入的朋友"

#: fbFriendsFound[many]
msgctxt "fbFriendsFound[many]"
msgid "Found {{numFriends}} friends to import"
msgstr "找到 {{numFriends}} 位可以匯入的朋友"

#: fbFriendsFound[other]
msgctxt "fbFriendsFound[other]"
msgid "Found {{numFriends}} friends to import"
msgstr "找到 {{numFriends}} 位可以匯入的朋友"

#: facebook
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#. # search related
#: search-contact.placeholder
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: noResults
msgid "No contacts found"
msgstr "找不到聯絡人"

#: done-search
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. # Progress
#: progressFB3ImportTitle
msgid "Importing friends to Contacts"
msgstr "正在將朋友匯入至通訊錄"

#: progressFB
msgid "{{current}}/{{total}}"
msgstr "{{current}}/{{total}}"

#: progressFB3UpdateTitle
msgid "Updating friends in Contacts"
msgstr "正在更新通訊錄中的朋友"

#. # Message
#: message2
msgctxt "message2"
msgid "This may take a couple of minutes"
msgstr "這可能要花一點時間"

#: messageLinking
msgid "Please hold on. We are linking your friend and your contact."
msgstr "請稍候。我們正在連結您的朋友與聯絡人。"

#: messageCanceling
msgid "Please hold on. We are canceling the ongoing operation."
msgstr "請稍候，我們正在取消目前的操作。"

#. # Errors
#: error1
msgid "Error {{from}}"
msgstr "錯誤 {{from}}"

#: error2
msgctxt "error2"
msgid "Do you want to retry?"
msgstr "再試一次？"

#: errorProposal
msgctxt "errorProposal"
msgid "calculating proposals"
msgstr "正在計算請求"

#: errorFriends
msgctxt "errorFriends"
msgid "retrieving friends"
msgstr "正在擷取朋友"

#: errorLinking
msgid "linking contact"
msgstr "正在連結聯絡人"

#. # Timeouts
#: timeout1
msgid "Exceeded timeout {{from}}"
msgstr "超過時限 {{from}}"

#: timeout2
msgctxt "timeout2"
msgid "Do you want to retry?"
msgstr "再試一次？"

#: timeoutProposal
msgctxt "timeoutProposal"
msgid "calculating proposals"
msgstr "正在計算請求"

#: timeoutFriends
msgctxt "timeoutFriends"
msgid "retrieving friends"
msgstr "正在擷取朋友"

#: timeoutLinking
msgid "linking contacts"
msgstr "正在連結聯絡人"

#. # Wait
#: wait1
msgid "Please hold on"
msgstr "請稍候"

#: wait2
msgctxt "wait2"
msgid "This may take a couple of minutes"
msgstr "這可能要花一點時間"

#: waitProposal
msgid "Please hold on. We are calculating a proposal."
msgstr "請稍候。我們正在計算請求。"

#: waitFriends
msgid "Please hold on. We are connecting to obtain your friend list."
msgstr "請稍候，我們正在連線取得您的朋友清單。"

#: curtainCancel
msgctxt "curtainCancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: curtainRetry
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: curtainOK
msgctxt "curtainOK"
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: connectionLost
msgid "No Internet connection"
msgstr "沒有網際網路連線"

#: connectionLostMsg
msgid "Friends’ photos will not be added to your contacts. Continue anyway?"
msgstr "朋友的照片將不會加入您的聯絡人清單。確定要繼續嗎？"

#: yesOption
msgctxt "yesOption"
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: noOption
msgctxt "noOption"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. # Status
#: friendsUpdated
msgctxt "friendsUpdated"
msgid "{[ plural(numFriends) ]}"
msgstr "{[ plural(numFriends) ]}"

#: friendsUpdated[zero]
msgid "No friends updated"
msgstr "未更新朋友"

#: friendsUpdated[one]
msgid "Updated one friend"
msgstr "已更新一位朋友"

#: friendsUpdated[two]
msgctxt "friendsUpdated[two]"
msgid "Updated {{numFriends}} friends"
msgstr "已更新 {{numFriends}} 位朋友"

#: friendsUpdated[few]
msgctxt "friendsUpdated[few]"
msgid "Updated {{numFriends}} friends"
msgstr "已更新 {{numFriends}} 位朋友"

#: friendsUpdated[many]
msgctxt "friendsUpdated[many]"
msgid "Updated {{numFriends}} friends"
msgstr "已更新 {{numFriends}} 位朋友"

#: friendsUpdated[other]
msgctxt "friendsUpdated[other]"
msgid "Updated {{numFriends}} friends"
msgstr "已更新 {{numFriends}} 位朋友"

#. # Notification relogging is needed
#: notificationLogin
msgid "Your Facebook session is invalid. Please sign in."
msgstr "您的 Facebook 作業階段無效。請重新登入。"

#. # Error sync
#: syncError
msgid "There was an error synchronizing your friend's data"
msgstr "同步您朋友的資料時發生錯誤。"
